23條同國安法也是解返中國審,兩條法例名稱不同但目的是1樣....

23條同國安法1樣是想由香港解返中國接受審訊....